係香港愛國既人仲低劣過中國愛國啲人

中國啲人係被迫 洗腦 先愛國

唔排除一部份真愛國膠

但香港無資訊封閉 都仲愛國正食屎狗